賣個人身份, 底價千四萬

嚟緊打算同瑞典女朋女結婚, 之後再去嗰邊郊區隱居, 打理下個有機農場咁

但突然法國咁樣我喺香港嘅資歷有 D 嘥

資歷：
IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
CUHK MBChB
IQ 135
British/Canadian Passport Holder

所以決定將我個人嘅身份拍賣, 只要你符合以下條件：
大概 175-180cm 高
標準身型

訓啦柒頭

有意, study ig傾

you like la on9 jai

越南盾成交！
留TG

身份轉換套餐包括以下：

個人記憶 (12堂)
朋友事件回憶 (6堂)
家人事件回憶 (9堂)
用你嘅指模重做身份證

套餐價錢不包括以下:
整容費用
增高費用

原來烏蛇已經痴撚咗線

附加選項:
簽名訓練 $250000
口頭禪訓練 $300000
透露原本嘅生涯規劃 $1200000

包狗希可以加一蚊

OK
要樓主帶狗圈, 套狗套, 著狗衣, 扮狗吠要幾錢?

認真 post sorry

Gattaca
都要留低成堆血/尿液樣本先得啦
有冇人知我講咩

神作

衰完十一想走去邊

出下呢啲post咪幾好

認真你就唔會係連登出post

反而想g點識瑞士女友

有千4萬但要同你買身份??
我唔識計呢條數

我報左警 有人意圖欺騙入境處

我好驚 身邊嘅人會唔會都係買身份
報警穩陣

瑞士同瑞典都分唔清, 點樣解釋畀你聽??

有無更多報警撚

睇錯得唔撚得 屌你老母

我出千五萬

gd

你都冇朋友 使乜6堂？

教咪我點屌你條女

Skitsnack

樓主真係好撚on9

龜sir不如考慮將個身份捐比藍新杰

135iq

推

自貼一張都冇

不了
王生你貢醜樣

幾時自貼

係黃啊
人哋叫黃敏力

通曬街了

慘，就咁賺少千四萬

PS
IB 0/45
HL 0
IELTS 8.0
CUHK Acct
IQ + Height 235
支那Passport Holder
Naive Retaker
隱性Gay

賣你個柒頭既身份？